［公投］DONKI 定 YUU 洗腦啲？

Donki就洗腦洗到連兩歲小朋友都識唱

Y U U 就又藍又煩 諗住避開牛奶公司就掂 點知連spotify都keep住播

大家覺得邊個洗腦啲

做咩負皮我

俾錢spotify啦幾十蚊唔好慳

勁吸引~
其實使乜諗~~

公司播歌用spotify 但又唔肯俾錢
要焗住聽

我覺得YUU洗腦啲

兩個相比真係不相伯仲

連續去咗幾日donki
Don don don donki 就變咗我首沖涼飲歌

不過話說八月中嗰陣時做咗一個禮拜惠康
因為嗰陣時就嚟開學都唔知做乜好
跟住之後YUU首歌係啲客真係會跟着唱。。
不過好慶幸我依家都未識背YUU呢首歌
不過相比donki 可能之前聽慣咗YUU 會覺得好聽啲

YUU 就算唔識歌詞都哼到 跟住個beat唱吓都咪話唔過癮
但係又會咁好俾你淨係返一個禮拜散工嘅

Y! U! U!

去食嘢攞YUU獎賞爽夾快！
唔知乜春 隨便買

YUU真係 個個啲客經過都話點解首歌咁煩膠
我記得好似八月中嗰陣時去做 但係點知八月廿幾要返學 所以就無做到

YUU: 唔鍾意呀 quit 囉
Btw 有工返咪好囉 我都想繼續返工